紫柃巴真係好撚癲

先係譚仔再到流星少女都睇得出紫柃巴嘅鋪排有幾好 真係有故事嘅人先可以寫到篇咁觸動人心嘅文最後發現完來兩篇文有互通嘅位真係勁到dum一聲